"Pip," zei Estella, haar blik werpend over de kamer, "wees niet dwaas over het effect op jou.
Het kan zijn effect op anderen hebben en mogelijk ook zijn bedoeld om te hebben.
Het is het niet waard om te bespreken. '
"Ja, dat is het," zei ik, "omdat ik niet kan verdragen dat mensen moeten zeggen," zij gooit haar genaden en attracties weg op slechts een lomp, de laagste in de menigte.
'” "Ik kan het verdragen," zei Estella.
